有冇人睇過libp2p？

libp2p is a networking stack and library modularized out of The IPFS Project, and bundled separately for other tools to use.

我見啲example，就咁set用啲咩protocol（可set多於一個 e.g. TCP/ UDP/ WebRTC/ WebSocket etc）之後就咁打server嘅hash就可以連去另一邊

於是諗緊攞嚟整decentralized load balancer / VPN可唔可行

咩料 點解呢個又係硬件台
明明我揀咗軟件台